「無罩」白宮幕僚長確診

節錄

「無罩」白宮幕僚長確診

■梅多斯上周一曾隨特朗普出席造勢活動，其間沒戴口罩。

美國白宮幕僚長梅多斯（Mark Meadows）確診武漢肺炎，同期確診還有特朗普的競選助理特雷納（Nick Trainer）。兩名高級政府官員證實消息，透露還有數名白宮員工確診。

一選舉法官疑染疫亡

據報61歲的梅多斯上周三對病毒檢測呈陽性。當日是他最後一次現身。。。。。。。。。。。競選期間他多次跟隨特朗普出席造勢活動，往往不戴口罩。

另外，密蘇里州一名選舉法官感染武漢肺炎後死亡，當。。。。。。。。。。。據了解其家人不知她染疫，只有她伴侶知道。

該名法官上月30日確診武肺，但未有理會隔離指引，。。。。。。。。。，呼籲其他選舉法官接受病毒檢測。

路透社